屌奶星TVB套神劇平安鐘真是好撚癲

啲追逐戲睇到我嘩嘩聲
黃浩然BB睇住徐榮玩槍啲演技比得上Deer Hunter入面羅拔迪尼路個段
繼降魔dick又一套不朽傑作
tvb ho ball

劇力萬鈞！

啲衝突同追逐場面個種張力唔是講笑

曲？

以為同唐心一樣收視收皮,所以搵人開post

其實樓主係咪春日小鳩頭?
講嘢既方法勁似

我都覺得好似

原來唔止我一個咁諗

原來係舊登嗰位春日小尻榮

邊個? 高登user春日小尻頭?

我連登開始先上

唔駛唔認啦

屌你聽晚東張西望又會偷post話網民大讚

之前我都質疑過一次 真係勁似

屌真係唔係, 佢個acc零七年, 我入左u先開始cd rom高登

見到post又紅磡又夏榮
毒到出汁
仲唔係你
以前做cdrom都認得你風格

hk01已經捧緊

diu whatever
鐘意誤會落去就由得你地

Welcome to lin登

對比起差唔多劇情既walking dead
Rick 同 negan啲張力真係差幾皮

始終 tvb 同聲同氣 實會覺得好啲

劉江好撚正

Negan成個傻佬fing棍咁 邊有得同tvb比

徐榮有霸氣好多
佢笑韋家雄個幕笑到我心都寒埋 差d瀨左屎

好想睇太監插佢屎眼

成日話套劇好有張力 到底咩係張力
但套劇真係勁勁勁勁勁精彩 係琴晚果晚無啦啦勁痴線好好笑 :o 不過都勁刺激

你係咪迷失咗喺一場tvb遊戲

勁x10000000000000精彩

tbb打手死全家

又話連登開始上，又熟識高登，又知小尻頭又知acc幾年

gary oldman = 英國徐榮

啱呀！

tvb真心高質 係連登有班人好中意盲反

tvb廠草, 勁勁勁x10000有錢
講嘢好串

平安鐘

笑撚左 連燈仔一方面話tvb 另一方面tvb 啲垃圾劇post 日日都上熱門 所以話連燈垃圾多真係唔係冇原因

你咪最垃圾嗰個囉

真心正

笑 睇埋啲垃圾

個個沈震軒黎

你就啦. 呢套都好推銷過唐心.
無間道垃圾到不得了. 對白又唔自然設計到扮型. 又唔生活化.

推唐心最慘, 你老細要加大力度推呢套片.
又CAP圖 CUT youtube 片.
又屈鳩我地 潑奶茶好正,
敏之床戲一定要睇好爽.引我地留意

TVB 世界第一

真心好睇
又緊張又膠